其實做“中國”人有咩唔好?

中華民國同中華人民共和國都係中國，要屌都屌中共啦，所以我覺得盡量唔好將中共同中國撈埋一起

台灣人

共產黨唔係中國人，佢哋只係搶左中國人黎做。。

咁你做埋我果份

咁你咪做飽佢囉

其實你知唔知道中華民國係中國黎?

你知唔知道中華民國=共匪上個政權=台灣?

中華民國即係台灣啦

其實你知唔知自己戇撚鳩

你宜家先知。。。

二行字都唔睇?

共匪同支那人都係賤種冚家剷

啱呀